唔睇清楚以為個港姐叫雷莊兜

唔係咩?